紅館舞台倒塌多人受傷

Tvb

source？

紅磡體育館發生意外。下午5時許，暢運道9號紅磡體育館，發生工作台倒塌事故，現場消息指至少10人受傷，消防及救護員正趕赴現場救援。

偷工減料搞到舞台冧
之前仲睇中國啲片笑鳩佢哋升降台
而家香港都有喇

呢輪邊個開 show??

林敏驄演唱會會期wo

林敏聰作品展

林敏聰演唱會

班舞台、燈光散工壓死未？

演奏音樂成班人直插落地果張gif

轉咗寫 "兩人受傷"

香港體育館舞台倒塌 警方指9人受傷
2017-06-09 HKT 17:51
香港體育館有舞台倒塌，警方表示，初步知道有9人受傷，包括6女3男。

from RTHK

bob

慘

呢d 作品展, 舞台設計多數都好簡單
好少會太復雜

紅磡體育館下午5時許發生塌台意外，消息指場內一個油壓台突然倒塌，最少有10多人受傷。消防及救護員趕到，正進行拯救。

現場今晚8時15分及明日，將舉行林敏聰腦交戰作品展演唱會，暫未知會否受影響

【18:00】消息指演唱會首場嘉賓，草蜢3名成員蔡一智、蔡一傑及蘇志威受傷

唔知以為係舞台效果

林敏聰

6女3男

TVB 以前套遊戲節目 一觸即發

梗係平時冇積口德啦

好耐無見依張

rest in......

loop咁多次都會笑出黎

共享支那榮耀

最後死幾件？

林敏總

好似無死人

係咪 一筆out 消
Dodo姐主持

眾望所歸 冇得留低

舞台效果

bank!

一起身扑嘢， 樹起碌嘢

事件中有6男3女受傷，當中包括蔡一智。(徐雲庭攝)

呀Bob今晚瞓覺發夢都笑番醒

龜頭bob好運到咁

關佢咩事

蔡一威呀？

唔明，可唔可以搵人解釋下

3名成員俱告受傷，其中蔡一智傷尾龍骨；蔡一傑手部擦傷；蘇志威則傷勢未明尾龍骨

協興隆 d 嘢不嬲都差
呀王個台係佢
呀lam 又係佢
Leon outdoor 開唔成又係佢
成間公司都係流到仆街

口德分兌換禮品成功！戶口現存積分是 0 分。

保險公司開工鳥

阿bob

果然生命力頑強

有無片

睇咁多次都忍唔住笑

之前俾林敏驄撚狗撚咗半個鐘
呢次心涼

以後無人敢得罪bob爺了

一觸即發係黃子華呀

理賠部

屌我記得有張係倒轉升上嚟

紅館個台都幾邪
阿Lam都試過跌爆頭

真係好運定點？

《今天星光閃閃時日如飛林敏驄35年腦交戰作品戰展演唱會》今晚在紅館舉行，在下午五時半左右草蜢正在綵排時，成個舞台突然塌下來，草蜢三子連同六個舞蹈員跌落台，據知成員蔡一智傷勢最嚴重，尾龍骨受傷，蔡一傑就擦損，六個舞蹈員傷勢不輕，他們嚇得攬住痛哭，現場一片混亂，在場工作人員都嚇到呆了，大會即call白車急送入院。

如常開騷

其後主辦方公關受訪時，表示舞台突然塌下來是因機件故障，據知是圓形升降台側了去一邊。主辦方又指兩位女舞蹈員受傷，一個傷了下巴，一個傷了腳，清醒送院。問到如何故障？公關指稍後會叫同事再出來解釋。問到草蜢是否受傷？公關承認當時是草蜢正綵排，但指他們冇事：「佢哋冇事，今晚會如常演出，成個騷陣間都會照常舉行。」據知會取消使用圓形升降台。而今晚古巨基亦會做嘉賓，據知他是在草蜢之前綵排，綵排後已離開，所以事後才知舞台突然塌下來一事。

一起森巴舞

自動麻雀枱version

草蜢 華麗舞台
作詞：林敏驄

關佢好運咩事

六個舞蹈員傷勢不輕，他們嚇得攬住痛哭

消息透露，擔任今晚演唱會嘉賓的草蜢，3名成員俱告受傷，其中蔡一智傷尾龍骨；蔡一傑手部擦傷；蘇志威則傷勢未明，另外還有6名工作人員受傷，當中有2名女舞蹈員失足，需由救護車送院治理。

中國夢冚家產

係中國 夢 倒台

衰鬼~ 咁先係出位完全無限制

林敏驄

光頭佬咁毒

台燈火之中倒塌 色彩繽紛變幻
黃金粉紫色寶幔 高貴散播空間
如火一般的草蜢 火一般的燦爛
誰要你這晚感覺到野蠻

而四季遠去看似秒秒像風
而空中始終空空空空似空
但我與你相擁 手指都隱隱痛
按着大陣悲痛而納喊

這一刻讓我使你血脈沸
沉寂中來讓星空鋪滿華麗
這一刻讓我飾演美麗魔鬼與上帝
此生 此生就不枉你為我著迷

劉備張飛跟關帝 三位都一體
祿叔都跟阿福阿壽 三個晚晚去威
無休止的森巴舞 這一束驕傲
齊把冰封都丟準了溶爐

誰會跳舞 你我也會似彈弓
別蒙蒙懂給彼此身體發功
讓我與你相擁 香檳酒彼此碰
帶動著熱鬧情和熱哄

這一刻讓我使你血脈沸
沉寂中來讓星空鋪滿華麗
這一刻讓我飾演美麗魔鬼與上帝
此生 此生就不枉你為我著迷

這一刻讓我使你血脈沸
沉寂中來讓星空鋪滿華麗
這一刻讓我飾演美麗魔鬼與上帝
此生 此生就不枉你為我著迷

衰鬼 咁先係出位 完全無限制

咩料

召喚術

會唔會係牙b0b做

中國夢

紅館變殯儀館

係現場 今日應該會照開

穢土轉生

D 阿叔跌親條大陣尾好長😵

好唔好意思呀

陣間跳跳下又塌多次

痴撚線

咁都要改歌

與祖國接軌

比天收

一地兩用

妄想一天個臺會散 會選我嗎

白事當喜事辦嘅極至

因為平先仲幫襯？

你老母 現場真係好撚危險
仲要係Dancer傷面同腳 搵食架生黎嫁

差唔多獨市

今日Dancer取消

真正音樂會?
定轉做talk show?

音樂會

嘿 武裝起來千千萬

伍公子

抵撚死啦
成撚日扮天才 話咩隻隻歌都係幾粒鐘寫好 做乜柒都掂
而家掂唔掂呀